已舉黑旗

大家小心

邊個位

黑旗係龍蛋出現訊號

RTHK 話已舉4支黑旗

黑旗+紅旗!大家小心!!

今晚好和平 , 可能一個都捉唔到

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

有救護車唔敢放住

警察帶咗豬嘴
催淚彈READY

嬲到放4支

啲狗引緊你地推再包圍。快走

焗死班PK 又無人打

返去打自己條女或老婆啦

等睇更多離婚